點解國安法殺到，個股市都無乜嘢點跌？

今日唔係紅日咩

香港成功立法=千升

保住面子
一定唔會俾佢跌

聽日一定會升
一定托到仆街
外資既錢唔會夠爺閪多

因為前幾日跌左

夜期咪跌緊

I mean 琴日夜期
係臨尾先至收低100點

一國兩制行穩致遠

聽日無可能跌，推左國安法個市跌咪姐係話比人聽個法例根本唔係好既野黎，會令投資者撤資走資金，所以一定會大升，話比人知國安法係好野黎，令投資者有晒信心入市，用黎反駁其他國家

聽日會列口低開2000點

聽日有咩可能唔托

個市根本就離哂地
全球肺炎爆到九彩
經濟點差都好
個市都無乜點跌過

其實仔細咁睇
會發現每次所謂不利消息後升 都係升緊中資股死頂同托住恒指
但好多股都係咁跌

我都估聽日會大升 一黎托市 二黎係港股不嬲都係妖股 全世界覺得升就會大跌

外資走出香港，中資走入香港，打和

講緊美股？

佢地買中資股姐係自己買自己
點都冇蝕
地產 5 1299 呢d大陸人唔會點買

維穩

未夠8500 唔算跌

只有 qq 升, 其他全部跌

中資股 好多都唔關香港事

港股唔屬於香港人既

香港股市本身就充滿中國因素，同共風險黎
怕中國就喺97之前走咗 大陸就唔會有外資

外資同你有親？
走黎幫你托市？